美食展條條毒撚都拖女

今日去行美食展見到條條毒撚都拖女，啲女仲要質素唔差 有波有腿，但啲仔就

發生咩事 全部ptgf??

爸爸買左樓俾我唔通話你知

有女既毒撚

頭先岩岩係附近酒店餵飽完條女，之後咪去美食展補返d蛋白質囉

個個毒撚都拖女，唔通個個都想拖女咩

Lego呀？

好撚多都有女，係真係好撚多

其實係啲女拖條毒撚去呀on9

你條女係雞呀？

你好好咩 你咪又係毒撚

係呀！我見啲仔漫無方向，一味跟住啲女行，睇中就埋去俾錢

係呀，所以我有拖女去

巴打你對上一次行美食展係幾時？

星期四

ptgf黎姐
大驚小怪

有無俾女劏？

約pt gf去美食展

班雞著哂背心，一字膊，短褲，搞到我行得好唔專心

食飯睇戲都得，點解唔行得？
拖住條正女俾過百對眼望，呢啲錢洗得物有所值

真毒撚

人地part time黎咋

三萬蚊過夜

你都咁上下姐，去美食展唔去遊行 冇分別

Halo 無圖？

真毒撚琴晚自己一個去 點睇
利申：絲

屌出街都見唔少啦

一齊去

負皮
死五毛

你去左？

有聲

點五法先

但美食展啲女高質好多，著哂甲

去多𨍭囉

開post圖都無就抵你一世無女啦

when

仲唔捉到你溝女

兵黎

好嘢 毒撚終於威翻次！

做兵俾晒錢買野食又講你知咩

翻美食節睇到麻目

雖然我男朋友係毒撚
但我真係佢女朋友黎
利申真愛

我反而見到豬扒拖靚仔

圖

香港都冇乜靚仔
一般樣都上晒神枱eg坤哥

我條仔比人話柒
但我真心覺得係中上架喇 即係總括嚟講

第1頁都冇人屌冇圖 連登質素原來咁低

下年咪到你拖女去囉

冇圖學人開post